諗唔明點解新世代主機唔加入鍵盤滑鼠設備

根本主機有滑鼠鍵盤就同pc無分別
價錢屌打pc
仲要打fps無外掛
如果改機就會被平台ban機

有滑鼠 有Keyboard...
但OS支援咩？

因為用Keyboard+Mouse真係會勁過用手掣好多

Ps4都有啦 5點會無

同埋 咁你可能又要買多張枱
唔想玩家一定要買張枱
你又要 backward compatible
啫係整咗等於無整

加入d設定唔難
手制點都無滑鼠咁順

咁你可以用番手掣㗎嘛
邊個限定你一定要用某一樣

但係online就出事
Keyboard mouse會贏晒

冇分別？我 lm 等睇你俾人屌

佢果個最後叫做自定義鍵盤
將手制既制配落去
根本就唔順
你用佢果隻滑鼠移動係同蘑菇移動一樣
同pc滑鼠果種完全唔同

PS4槍game大把keyboard+mouse狗

手製有樣嘢叫做瞄準輔助
又未必一定輸曬嘅
但順暢到一定滑鼠贏咗先
滑鼠可以好易控制角度快慢
但係手掣就好難控制
同埋可以睇你設定用鍵盤定手掣黎分開server
鍵盤同番鍵盤嘅人玩

咁除咗打機
M$都驚俾人屌，要照顧PC廠嘅

瞄準輔助係隻game本身嘅功能黎
設計個個想嘅話你用kb+mouse照可以有瞄準輔助

不嬲都有呢D週邊, 想用咪自己加. 你強制加入埋主機個set度, 即係要提高個定價, 但主機用家根本冇咩人會用mouse keyboard, 你係咪當sony/微軟on9

一直都有，你自己唔買想人送埋畀你？

咁間公司
收唔返整鍵盤滑鼠配置嘅成本
又點會整呢

整得新嘢就係要推𠵱樣嘢

成個os大改都叫唔難

PS4 有XIM4, 夠晒做, PS5應該都會有

有冇諗過整咗之後
pc玩家會轉過黎
有鍵盤滑鼠既ps5同電腦無分別
可以上網 可以睇YouTube

我有買
但始終同pc差好多

喺console用mouse keyboard玩FPS既人一律要死全家

係唔同, 但係隻game應該好難整到一樣, 啲game design input controls本身就係用controller 唔係for pc mouse & keyboard , 整到同PC一樣就唔好玩啦

宜家d mosue自帶無後座力壓槍，連落主機開埋比手制用既內置aim assist，想輸好難
仲有人堆傻仔話主機無外掛公平，唔用外掛都玩撚死你

新果隻cod唔係有得直插 mouse keyboard咩